如果中共係一個人，佢會係點同埋有咩行為？

假設佢係一個番緊office工既男人

見高拜見低踩
聲稱隔離team既project係佢既功勞